日本留學中介

申請日本語言學校，香港搵邊間中介好

hello japan
第一日語

自己搞啦咁大個人
依啲都搞唔掂點自己出國